灣仔向老蘭手足全部落網

入面一定有鬼

蘋果話一直有警車跟住佢地

又鳩拉

成百幾個手足...

咁大棚人
唔使鬼都知你係到啦

係睇下班狗呢次係拉哂定續個查證再鬧走

去老蘭係呢個方向？

yes, 佢地係CWB 過去

真係唔知拉哂定續個查證，BTW大家出街可唔可以記得帶身份證..

蘋果講

NO

告唔入?
行街都唔得?

唔撚比人去老蘭呀?

落乜鳩網 平安夜報佳音唔撚得?

真係on撚柒9係咁叫人消費你老味平安夜去老蘭都唔撚俾

行街都唔撚比？

下 百幾個？
不過都係9拉

查身份證姐 得個口罩告閪？

拉咗?呢啲唔會拉掛

總有一兩個有生果刀/文具喺身

9拉都要你坐48個鐘

而家班狗係靠嚇

乜撚嘢手足，乜撚嘢落網，市民聖誕節行街又唔得？

代表去玩都唔得架
商家佬又多得佢
黎緊直到2020既呢幾日都要食屎喇

至在鳩拉同打鳩人發洩

個標題可唔可以寫好啲

屌

又有百幾個人要坐監

純粹搞你48小時

老蘭唔去得?

依家唔比行街？
唔行得就宣布戒嚴啦

拉定抄牌

落網你咁講似拉喎

咪 on9 啦

落網 ? , 你中文差就讀下書先啦

我睇live 俾人截嗰陣係行緊去灣仔方向wor

岩既

我左一件狗乸右一部水砲車

聖誕派帽比狗帶

坐你老母

睇下佢地個樣同衣著就知
佢地 100% 係市民 , 行街既路人

鳩拉怕乜

擺明鳩拉啦屌

不嬲拉左先講 等你坐48個鐘

次次ss 都要放大黎講變拉人

查id only

靜靜雞呀，入到老蘭先慢慢玩都唔遲

屌你啦行街犯法呀?捉撚晒全部人呀笨

stop & search =\= Arrest

鳩UP

查身分証唔係落網呀屌你

樓主 dllm

其實如果下下都提依樣野

就正正配合左 鄧小犬 既策略
佢地仲係咁高調濫捕 就係想市民驚